高登呢個地方已經同我地無關架啦，傾返時事啦

走得出黎就唔好返轉頭，佢地內務無討論價值
就好似支那入面d小事一樣，其實同我地冇乜關係

ｐｕｓｈ

真係唔想成版都高登

推

等仆街執柒先再出po

唔捨得咪死返高登囉,
過左黎又日撚日係到開post講高登 ,
日撚日mon住高登有幾多post

無錯，首要就係「去高登化」

支持

出正經野，支持

大家要熱烈返啲討論時事
呢點同個壇成唔成功好緊要
高登都算係半個社運/反建制基地
呢到唔可以只流於講高登點收皮
等有 web 版應該都有人轉貼下新聞

以前好少出post
見而家成版都係高登
忍唔住要幫手貼新聞
大家唔好再理高登啦

咪鬼理啲打手
唔好再理高登

成堆5毛洗底

岩 別國事務唔需要理

Web版整好D就好
開時事post用電腦方便D